# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#Game Launcher

msgctxt "#33000"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgctxt "#33001"
msgid "Find Games"
msgstr "查找游戏"

msgctxt "#33002"
msgid "Launch Steam"
msgstr "启动 Steam"

msgctxt "#33003"
msgid "Finding games...."
msgstr "正在查找游戏...."

msgctxt "#33004"
msgid "Game(s) found"
msgstr "已找到游戏"

msgctxt "#33005"
msgid "Edit title"
msgstr "编辑标题"

msgctxt "#33006"
msgid "Edit path"
msgstr "编辑路径"

msgctxt "#33007"
msgid "Edit icon"
msgstr "编辑图标"

msgctxt "#33008"
msgid "Edit fanart"
msgstr "编辑同人画"

msgctxt "#33009"
msgid "Launch Origin"
msgstr "启动Origin"

msgctxt "#33010"
msgid "Launch GOG Galaxy"
msgstr "启动GOG Galaxy"

msgctxt "#33011"
msgid "Launch Uplay"
msgstr "启动Uplay"

msgctxt "#33012"
msgid "Launch Battle.net"
msgstr "启动Battle.net"

msgctxt "#33013"
msgid " Add Game"
msgstr " 添加游戏"

msgctxt "#33014"
msgid "Enter Game Name"
msgstr "输入游戏名称"

msgctxt "#33015"
msgid "Select Game Executable"
msgstr "选择游戏可执行文件"

msgctxt "#33016"
msgid "Select Game Thumb Image"
msgstr "选择游戏缩略图"

msgctxt "#33017"
msgid "Select Game Fanart Image"
msgstr "选择游戏同人图图像"

msgctxt "#33018"
msgid "Add to Home Page Menu Addons"
msgstr "添加到主页菜单附件"

msgctxt "#33019"
msgid "Remove from Home Page Menu Addon"
msgstr "从主页菜单附件移除"

msgctxt "#33020"
msgid "Add to Home Page Games Sub-menu"
msgstr "添加到主页游戏子菜单"

msgctxt "#33021"
msgid "Remove from Home Page Games Sub-menu"
msgstr "从主页游戏子菜单移除"

msgctxt "#33022"
msgid "Fanart"
msgstr "同人图"

msgctxt "#33023"
msgid "Do you want to set a fanart?"
msgstr "是否要设置同人图？"

msgctxt "#33024"
msgid "Select Home Menu Addon"
msgstr "选择主页菜单附件"

msgctxt "#33025"
msgid "Select Home Page Games Sub-menu Addons"
msgstr "选择主页游戏子菜单附件"

msgctxt "#33026"
msgid "Remove Game"
msgstr "移除游戏"

